大埔超級城豐澤樓下：有個阿婆畀人拉左！！！

係阿婆！

-連登仔請打電話問親戚睇下有無事

有無人識阿婆住大埔中心一帶，但失去聯絡